(選民改地址問題) 如果改唔切地址會唔會冇得投票?

在 有區議會 一 般 選舉舉行的年份（即區議會選舉年），正式選民登記冊會於 9 月 發
表。至於非區議會選舉年的年份，正式選民登記冊則會於該年的 7 月發表。 已 登 記
選 民 更改住址或其他個人資料的 法定限 期如下：
區議會選舉年： 6 月 2 日 *
非區議會選舉年： 4 月 2 日 *

如果改唔切會唔會冇得投票?

唔會
用返舊地址嘅選區投區議會

去返舊選區投

同一個選區黎
但佢唔會唔寄信去我舊地址要我確定d野先有得投?